內射嘅意思係咩

我男朋友話係戴套內射 仲話同中出有分別

同我試下咪知囉

夠16未

地鐵站內射擊市民

今年22歲

屌你老母